{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113615",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 옥연정사펜션"
    },
    "text": "1586年に完工した玉淵精舎は、華川が村を時計回りに回って反対方向に変わる玉沼の南に位置しています。 先生は玉淵十影という詩を作って玉淵精舎の美しさを歌いました。 玉淵精舎は正しい精神を込めようとした仙人の跡をたどることができます。 ここでは清貧と素朴さ、自己反省の人生を送ったソエ先生の痕跡を見つけることができます。 先生は時代の痛みに立ち向かって国と民を心配し配慮する献身的な精神で国難を克服しました。 玉淵精舎は古宅特有の気品と絵のような風景を感じることができます。 利用時間は15時から入室可能で、退室は11時までです。 朝食は8時30分から9時30分まで提供されます。 テントの設置、キャンプ、調理、飲酒、高声放歌などは禁止されており、ペットは同伴できません。 各部屋には専用バスルームとエアコン、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、洗面用具が備えられています。 暖房は伝統方式と電気暖房方式を並行しています。 事故または渡し船を利用して公共交通機関でいらっしゃる場合、河回村まで行けば送迎サービスをご利用いただけます。 朝食サービスと駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "玉淵精舎はどのような場所ですか？",
            "answer": "玉淵精舎は華川の村に位置しており、清貧と素朴さを感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎の歴史はいつから始まりましたか？",
            "answer": "玉淵精舎は1586年に完工しました。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎で何ができますか？",
            "answer": "玉淵精舎では、ソエ先生の痕跡を見つけることができます。また、古宅特有の気品と絵のような風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "玉淵精舎の利用時間は15時から入室可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎での朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "玉淵精舎では、朝食は8時30分から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "玉淵精舎では、テントの設置、キャンプ、調理、飲酒、高声放歌などが禁止されており、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎の部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "玉淵精舎の各部屋には専用バスルーム、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎ではどのような暖房が使われていますか？",
            "answer": "玉淵精舎では、伝統方式と電気暖房方式を並行して使用しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用して玉淵精舎に行く場合、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "公共交通機関で河回村まで来られた場合、玉淵精舎までの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "玉淵精舎で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、玉淵精舎では駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 433
    }
}